city直播扑嘢單嘢令全連登毒撚心碎了

條友又肥又柒都有女屌
毒能們努力讀c入3大爆4都要做a0處男

人地俾300蚊上雞竇開zoom威威又講明你聽咩

Link ?

💔💔💔💔

歡迎大家報考香港城市大學

唔公平中學斷曬所有關係 努力讀書 犧牲頭髮
最後終於入到三大CS 以為大學有女...

新三大萬歲

💔

新一大
三大都係垃圾啦

連登毒撚 : 不稀罕 謝謝

佢條女好正咩

佢條女白白淨
不過又肥又冇波仲有啲柒

起碼有女屌先

個肥仔望cam嗰種自豪嘅眼神

佢會唔會收到warning letter？

講真，喺City食唔到女真係自己問題